學術挑戰 將中文個朵譯做英文

Cool like ice.Cold like snow.
Swordsman - West Door Blow Bnow!!

The big king of block 28

Come on. You ask I answer

North Sea road big snow mountain

The big snow mountain of Hokkaido

Angel B

Virgin

你up乜鳩

Woody

冷如冰 寒如雪
劍客西門吹雪

quick silver

Beef brisket with extra broth

有d尷尬...

hope silver pray

amen

The dumbass of Notre Dame

Fakest

有無人譯呢個
如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴皇齊天大聖孫悟空

Can’t see for a month feels like 4 weeks has passed

DiuDiuDiuNeiDiu

Yoshioka kiyoe

is your mother

Elite Mangudai

Jordan Henderson

karis teentan elder's home